有無人覺得最近少左人搭黨鐵？

屌晒你地仲搭緊？仲記唔記得黨鐵點出賣香港人？

罷搭先至係出路

自從我罷搭黨鐵後，腦筋靈活左，自信心番晒黎，每次考試仲得到100分添呀!

搭巴士啦唔該各位，早少少起身絕對難唔到香港人！

1

2

3

4

5

6

梗係坐巴士LA!做咩作日坐MTR

依家無必要都唔搭巴士
日日來回四個鐘巴士返工放工

Push